個鼻"了"到塊黏黏地既血塊。。。

有無人試過 口嚨又好似有啲痰有個口嚨好似緊左咁， 個肺又有時痛痛地咁。。。

屌我都係

天氣乾燥下話

巴打係點樣 講多啲

乾燥應該唔會口嚨緊左同肺痛掛

唔該去一去狗屋報驚

撩損個鼻？

太乾燥啫，飲多啲果汁啦，無發燒就唔使擔心

有可能既 但係個塊野唔似係皮或者鼻屎

一透大氣就痛 鼻都撩到血

點解係果汁既？ 發燒其實係咪一定feel到 無論低燒定高燒 ？

乾燥係咁 琴日19%濕度

屌 好似。。。。 但我就只會肺痛個時先會透大氣唔舒服

快啲去報一報驚先

乾燥

係咪人地咳血你吸左入鼻

呢幾日乾撚到癲

近十年係會有呢D情況
個鼻有D黏液乾左好硬既
了出黎之前會痛到仆街
係個鼻度又影響外表 幾個星期先會好

呢排, 個鼻勁乾, 又係有血塊
了嗰吓都FEEL到
我係了啲凡士林查入鼻孔頂住先

一乾就會咁
之前都試過，應該唔關武廢事啩

乾燥姐咋嘛
以前同樓主一樣
去到某d日子個鼻好多血塊
以為自己有絕症

我唔知係心理作用定點 成日feel到頭暈

屌我都係 個嘴仲要係咁甩皮

成個人變咗人乾咁款

屌我個肺都有D痛
幾時有得全民深喉測試

慘啦 有沒咩未做就快d做埋佢喇